# 安裝PRTElearning的iOS版本應用程式方式

###方法一透過下載官方安裝程式來取得要安裝的應用程式

概念上是提供應用程式正式發佈到app store之前提供開發者以及團隊有一個管道可以進行實際模擬測試環境與流程。因此實際上，對於開發的應用程式而言實際上是幾乎與正式發佈到app store上的應用程式安裝作法一致，差別只是正式應用程式是透過app store安裝，而未發佈到app store的應用程式則可以透過開發人員管理平台發送可**安裝邀請碼**給指定對象(使用appleId或Email帳號識別)進行安裝。

1. 提供可以收信的Email帳號（最好直接與AppleId一致，因為後續也是要在iOS裝置上進行安裝一樣要登入appleId才可以。）
2. 由程式開發者將帳號設定到該應用程式管理平台的可測試人員名單，系統會寄送邀請測試通知信件到指定信箱。
3. 打開該邀請通知信件後，會提示後續步驟，以下提供依照該封信件指示進行的畫面截圖


> 應用程式上架補充：
> * 在設定應用程式時sku欄位必須與配置在`Xcode info.plist`檔或者`Expo的app.json`檔內